想問下想娶大陸妹嘅各位，點解唔考慮台妹呢

講大陸妹嘅優點又基本上有哂，又唔會好似大陸妹咁呃身家呃居留權，又冇港女咁閪，點解唔考慮下呢？

點識

咁你點識大陸妹先

中華民國也是中國
一樣係臭雞種
比人屌到爛化閪

因為"所以話"

好難KEEP.
除非大家都已經去到適婚年齡. 知道啱既1-2年內會結婚.
2個朋友都係適婚年齡, 一個拍咗2年嫁去台灣, 一個就拍咗年半唔夠就娶咗台妹.

返大陸我的㙮地鐵巴士都返到
台灣

支那狗返支那

唔識廣東話已經係死罪

唔知邊日扑完野會被告性侵

大陸妹貪你張證
台妹驚你貪佢張證

都唔係同一班人
要娶大陸妹個班係香港都係廢到冇人有
公屋個班廢中廢老
又點會溝到台妹
台妹都唔撚要佢地啦!!

識咗個台妹系撚到仆街

仲以為台妹唔會有港女性格

完全係錯撚哂

你以為台妹結左婚好好咩

所以要扑都唔好喺香港扑

台妹派帽唔使本

比忠告咁多位想媾台妹嘅巴打：

北部同南部嘅女仔有天淵之別（當然，如果南部嘅女仔係北部生活多年，或多或少都會有變化）。北部嘅女仔會潮啲，但係會比較現實啲同高竇啲（有少少港女feel）。
南部女仔衣著比較樸素，而且單純啲熱情啲。試過啱啱去台灣果陣比啲台南 高雄妹嘅熱情嚇親。
中部女仔就有啲介乎係中間

當然以上都係普遍黎講，總有例外。但係in general 台妹比我嘅感覺係：覺得男朋友好勁、會讚男朋友、比較諒解男朋友、溫柔啲（結婚前）、性需求大啲、相對冇咁拜金

媾台妹壞處係：婚後變第二個人、有機會比人榨乾、同屋企人嘅語言障礙。

至於會唔會好似新聞講咁：台妹會比帽你戴。呢層好depends on你係邊到識台妹，如果你係台灣club媾台妹，真係要有戴帽嘅心理準備

利申：係台灣住過三年，媾過幾個台妹，全部比我嘅印象都好過港女。現任亦為台妹，日後都會優先媾台妹

咪又係中國嘅一部分

講到真係任你揀咁

CLS人地SHOW你先得

起碼被騙婚機會少好多

推

愛既野點勉強??愛一個人根本同國籍種族無關，得兒登仔先乜都種族化鬥爭化

好正
點解香港男仔亞洲風評唔錯要焗喺香港啃港女

台灣健保卡

不如賓妹啦，又砌得又做得

同意

不過算啦，喺兒登理性討論

寶島最美的風景是台灣美眉

你地快d揀台妹
D大陸留比我，邊個都唔好同我爭

拍過一個台妹性格真心超好
果陣唔識珍惜 再同港女拍嘅時候先後悔

台妹d性格好似受台灣重男輕女而影響出黎
佢地係屋企本身都係男人大哂

識咗直播妹？model仔？

識到先得㗎

港女都娶唔到要娶支那婆嘅LOSER 又點會娶到台妹呀

何不食肉糜？

下，個高雄朋友話台灣係重女輕男啵

大陸妹貪嫁香港人，落來可以有身份證
試問港仔又有咩吸引台妹
啲人娶大陸妹唔係因為大陸妹好出眾好特別，而係容易咋(仲要人地係貪張身份證，唔係因為真心鍾意添)

邊撚度唔理性啊？你講垃圾大愛就理性？
依家講緊overall 嚟計 香港消費成本世界第一 自然錢字行先
要搵到一個符合要求 喺台灣搵會大過香港 咁簡單都唔明

烏克蘭妹

娶先講啦
大陸妹就話貪你份身家/身分證姐

金鐘.jpg V

如果講外表，我覺得港女個樣同腳正啲。
但係唔知點解港女就係冇前冇後。港女有D就比人話大波，覺得好稀有。但係台灣就一堆D以上，利申前女友大D細E

金鐘m記.jpg

係我眼中，鬼妹>日本妹>大陸妹=台妹>韓妹>港女
賓印果D除非特別標青，否則真係落唔到手

我自己對呢方面冇乜感覺，應該係因家庭而異

講普通話就一樣

有幾愛姐 識得嗰7日 愛咪又係愛你啲錢

有冇台港混血妹㨂

香港每日150個落黎
你隔離屋樓上樓下
返學返工既同學同事都有機會係大陸人

台灣除咗遊客好少機會識到喎

大陸妹會死落黎香港R著數，台妹有幾多過黎香港俾你溝?有得揀邊個想光頭?

現任亦為台妹，日後都會優先媾台妹

準備將現任變EX?

台妹可屌不可娶
除非你想要個私人老闆+阿媽

有咩錯覺令你覺得自己係亞洲風評唔錯，唔計支那
日本仔本passport吸引；
韓仔身型高大，再加埋韓劇有助攻；
新加坡/馬拉既華裔英文又好，當地居住環境又好

你話港男體貼，唔通其他國家既男仔就冇人體貼？
唔好成日聽連登仔up咁多，以為自己係亞洲風評好好，
根本你冇錢/冇樣，咩國家既女都唔會想嫁你
更何況架妹/韓妹/台妹好多都係結左婚唔做野，
佢地對未來老公個人工仲睇得高過港女。

咩國家都有咩格嘅人
點解你會覺得會有國家係無賤人？

有啲道理
台妹仲要夠淫賤

唔係化
港仔台灣吃香架

講帽個啲係咪on9？家陣啲大陸雞好專一？

全部A0有閪好討論

十分同意
唔想我個仔唔識廣東話

二邊都係臭架啦，你訓完咪又係到其他人訓

太撚蠢, 基因質素低劣
大陸妹普遍醒d, 唔會醒點會識貪錢

醒識貪錢仲娶？
識揀簡係揀個蠢㗎啦
基因質素大陸妹仲低劣

台妹綠帽機會極高, 佢嗲你同時都嗲其他男人, 分分鐘同阿哥細佬上過床
點都一定係架妹最好!

利申: 一定唔考慮大陸妹, 其他來者不拒

啱呀 唔得就唔好諗～

咁又未必～

台妹個閪仲臭過大陸妹食過3個
幫台妹埋單真係不了

不過台妹真係好屌過大陸妹

連仔就是喜歡ff～

當然以上都係普遍黎講，總有例外。但係in general 台妹比我嘅感覺係：覺得男朋友好勁、會讚男朋友、比較諒解男朋友、溫柔啲（結婚前）、性需求大啲、相對冇咁拜金

媾台妹壞處係：婚後變第二個人、有機會比人榨乾、同屋企人嘅語言障礙～

非常中肯～

人的因素～ 唔識國語 講毛咩

你應該問點解台妹唔考慮我地

所以話

黎一齊迫咩
見佢地黎香港旅行已經唔係咁鐘意香港
又迫食野又趕
分分鐘你痴返佢返台灣住
變左港仔貪人張身份證

台妹思考邏輯其實同大陸妹本質上無乜分別
最大分別只不過係台妹講野比較溫柔

利申:同台妹北京妹行過

承受緊

天下系lon一樣黑

可唔可以征服佢

因為唔係你考慮人
係人地唔考慮你

香港男人全球排行包尾咁濟，仲要十個有九個無品，人地so 你就奇

比我揀要鬼妹添

一個有機會有錢，另一個喺窮撚地方出黎

咩排行呀

識fd娶左台妹 生埋仔之後唔肯湊 日日出街洗錢

係咪一拍拖好快屌西，俾唔俾中出？

溝大陸妹 佢養埋你 溝台妹 你養佢全家
個思想仲停留係大陸呃身份証嘅坐咗幾耐
依家個個大陸妹嫁來香港 岳父都會送樓俾個女住

冇圖

台妹唔要我

過台灣旅行抄牌都識到啦

我準備同台妹結婚了

是否原裝，大唔大波，叫床點叫

唔娶 只租

支那台灣張身分證有乜撚嘢用

叫啲毒撚「考慮」？講撚到啲大陸妹台妹實肯嫁畀佢哋咁

偷跳通姦罪

都難

大陸妹只可屌西不可結緍

原裝嘅意思係咩呀

台妹派帽專家

非我族類 不了～

台妹日本妹點會想黎香港同你迫
就算你係中產都唔想過黎啦
如果你本身有錢，咁港女都正架
所以除非移民，如果唔係咩台妹日本妹都係ff

全東南亞，只有香港啲老母幾代未做過雞，所以呢啲地區女人都有做雞嘅文化。(其中台灣同南韓都係妓女強國)

簡最大波個果

兩邊都唔好
一邊就貪身份證
另一邊就出軌率110%

講到你好似有得揀咁屙篤尿照下個金鐘樣先啦

好難講，畢竟我依家同佢long d。
冇人敢寫包單

我望住我女朋友對佢啊妹，同對住我係兩個人，我已經遇見到婚後會係點

一齊後第一日見面就扑野，仲要有幾個係處女

就算有啲冇一齊都有搞

目前遇過嘅都肯比我無套，但係有時為咗安全起見，屌同班同學會戴返。女友成日唔比我戴，然後佢自己食藥

CHING好靚仔？

我係度 古sir channel唔駛加密呀 佢唔自在果幾舊水啦

老婆你睇呢個位？
佢50歲果時 z cup都無用啦

老婆揀都揀性格

性格其一 ～ 硬件都唔好太過份 地差

你食過幾多件台妹

中上樣啦，不過好矮，唔過1.65m

6個左右，唔肯定，冇乜記性

你都戇鳩
所以話 台灣真係

係啦喎
個個大陸閪都有錢買樓
養埋你

其實講眞吖
娶老婆過生活
揾番港女咪幾好
雖然又惡又無波
但係都是自己人吖

東歐妹啦, 又唔難溝外表又超班, 非大城市嗰啲仲要好純品

D台妹真係好撚極品，咪攪

其實可以過日本，日本阿豬阿狗都拎到簽

樣唔講，台妹腳正過港女好多

台妹超正

同邊個女人結婚都無問題, 但一定唔可以同支那女人結婚

大陸雞未有證之前都聽聽話話

就算真係搵大陸妹都搵個屋企起碼有d錢又受過高等教育 亦唔會志在香港身份架啦
點會搵d呃身家呃居留嘅cheap西 同埋前提都要有身家比人呃架 on9咩

瓜果個post都廢up
你係香港溝台妺

肉便台妹

支你老母
你講下你點識台妹吖㭍頭

屌真 啲台妹好多人公主病 大部分都好有心計 表面一個人 內裏另一個人

又唔見十億子孫

仲有台灣人好雙面人內心笑7屌9你 但會好友善咁同你講加油~~~

因為港女真係10個有7個都冇波

點識到先得?

支那狗，我以前住新竹，求其扮下遊客，用唔正嘅國語問下附近有咩玩都識到女仔啦

你老母支那狗嚟嚟去去淨係識媾返支那狗，以為人人都係你咁撚樣失敗咩

你文盲定真盲?
有人用溝大陸妹同溝台妹比
我先答返大陸易過去台灣，反問番佢溝台妹邊有得同溝大陸妹相提並論。不過你D智障台狗邊會明，你D垃圾隨時一萬蚊月薪都無

單手都游到過台灣啦

同個台妹long d一齊咗兩年半
精神同肉體都滿足到我
圖書館公園古蹟都試過
係幾好玩 港女未必比到我咁嘅經歷

不過有時當然都會幻想有個識講廣東話嘅女朋友啦

你唔怕綠到落腳？

住係香港既人有撚資格屌人返支那咩

台妹

點先屌到

難得連登有人講真話

傻啦台灣買藥先方便400台幣1粒

你講事後

台仔係咁，明明事前唔傷身。

不過我唔迫我女友食，係佢自己硬係要我無套中出

難道港女唔係？

對段關係好無信心？點解要日後？

佢知唔戴爽好多嘛

香港廢中廢老娶啲所謂大陸妹其實都係最小三十幾既大媽 呢啲擺到明係為張證
真係有樣有波廿歲出頭既大陸妹洗唔洗貪你臭港身份證呀 求其搵個有錢佬包過既生活仲好啦

難聽過粗口

點解唔考慮日本妹呢
點解唔考慮坡妹馬來妹呢
點解唔考慮金髮白人女人呢

好明顯將貨就價啦屌

台妹夠淫

Long d梗，依家唔係住台灣亦唔係住香港。唔敢寫包單

最驚條女話食藥但最尾冇食囉

師兄係台灣住？

心計就一半一半啦，識好多台南高雄嘅女仔純到on on 99咁，不過北部女仔在心計嘅比例就高啲。

公主病就睇地方，我感覺上北部嘅女仔多啲。其實北部嘅女仔真係好多都好似港女。

世界級美尻

日本妹有冇辦法?

台妹好多都比老豆玩過

台妹做咗啲咩咁折墮要同啲仇女樣衰港男一齊

上面幾位將來仲要多謝瘦父，最慘每次返外家後，下面都有精味

因為港男點低收入都多過台狗

難keep, 除非你飛過去， 佢地好難飛過黎
自己都識d 台妹，會覺得你講d 唔正既國語好吸引
佢地雖然易溝，不過佢地好多都比較癡身，prefer 成日見面多d

如果你樣正正常常，講野又風趣，係果邊讀書或者做野，應該好多送上門都似